【綠帽預備中】朱敏瀚無懼女友余思霆台灣攬仔熱舞 強調感情穩定：多謝關心

綠帽預備中

TVB奀星冇人想知
拉

起碼你知佢係CCTVB奀星

我對住個名同口罩相，連條仔咩樣都諗唔出

呢件垃圾
中學同胡子彤同班
中五之後入藝員訓練班
結果十幾年仲做緊奀星

條女好大波

彭慧中partner

去一去新北
肯定渣都無

咁你昵？

$200入咗Tsla無走貨